@Book{Lam92,
author = {Bellifemine F., Caire G., Greenwood D.},
title = {Developing Multi-Agent Systems with JADE},
publisher = {John Wiey \& Sons Ltd.},
year = {2007}
}

@Book{Dil00,
author = {Witten I., Frank E., Hall. M.},
title = {Data Mining. Practical Machine Learning Tools and Techniques},
publisher = {Morgan Kaufmann Publishers},
year = {2011}
}

@Book{Dil01,
author = {Larose D.},
title = {Metody i modele esploracji danych},
publisher = {PWN},
year = {2012}
}

@Book{Dil02,
author = {Larose D.},
title = {Odkrywanie wiedzy z danych},
publisher = {PWN},
year = {2012}
}

@Book{Dil03,
author = {Eckel B.},
title = {Thinking in Java},
publisher = {Helion},
year = {2006}
}

@Book{Dil04,
author = {Hand D., Mannila H., Smyth P.},
title = {Principles od Data Mining},
publisher = {MIT Press, Cambridge},
year = {2001}
}


@misc{Url1,
  title = {Wikipedia - Data Mining},
  howpublished = {\url{http://en.wikipedia.org/wiki/Data_mining}},
  note = {Data dostępu: 2014-12-13}
}

@misc{Url2,
  title = {Opis standardów FIPA},
  howpublished = {\url{http://jade.tilab.com/papers/JADETutorialIEEE/JADETutorial_FIPA.pdf}},
  note = {Data dostępu: 2015-01-10}
}

@misc{Url3,
  title = {Prognozowanie zanieczyszczeń atmosferycznych przy użyciu sieci neuronowych},
  howpublished = {\url{http://www.ichtj.waw.pl/ltj/download/seminarium/01.pdf}},
  note = {Data dostępu: 2015-01-03}
}

@misc{Url4,
  title = {Weka - instrukcja},
  howpublished = {\url{http://www.cs.waikato.ac.nz/ml/weka/mooc/dataminingwithweka/slides/Class1-DataMiningWithWeka-2013.pdf}},
  note = {Data dostępu: 2015-01-03}
}


@manual{Manual1,
	title = {{JSoup} Cookbook},
	note = {\\\texttt{http://jsoup.org/cookbook/}, Data dostępu: 2015-01-03},
}

@manual{Manual2,
	title = {{Hibernate} Doc},
	note = {\\\texttt{http://docs.jboss.org/hibernate/orm/4.2/quickstart/en-US/html/}, Data dostępu: 2015-01-03},
}

@manual{Manual3,
	title = {Timeseries Forecasting with WEKA},
	note = {\\\texttt{http://wiki.pentaho.com/display/DATAMINING/Time+Series+Analysis+and+Forecasting+with+Weka}, Data dostępu: 2015-01-03},
}

@manual{Manual4,
	title = {JADE Tutorial},
	note = {\\\texttt{http://jade.tilab.com/documentation/tutorials-guides/}, Data dostępu: 2015-01-03},
}

@Article{A1,
author = {Stefanowski J.},
title = {Zaawansowana eksploracja danych},
journal = {Politechnika Poznańska},
year = {2008},
note = {\\\texttt{http://www.cs.put.poznan.pl/jstefanowski/aed/DMwstep.pdf}}
}

@manual{Sources,
	title = {Żródła danych do aplikacji},
	note = {\\\texttt{http://powietrze.gios.gov.pl/}, Data dostępu: 2015-01-11},
}
